其實星球大戰有咩好睇

好睇過你個post

蕉蕉蕉
咣咣
滋滋滋～

你都係大個先上連登啦

鬼佬武俠片

而家睇無咩特別

70年代睇真係好震撼

至少無佢無Gundam

幾撚型, 光劍加原力
屌你, 好睇過marvel

鬼佬武俠片，不過近年比超級英雄片取代咗

樓主唔識野

唔好怪佢

果時佢未出世